漫畫人係未收左皮？

呢幾日無漫畫更新

唔係

月經

係日本要問vpn先有得睇

但我無更新